［賣物］3D打印機 Up Mini

想換機打大少少既野
呢部唔太滿足
換左勁d既風扇打印效果會好d
送用剩半卷PLA(黑色，拆support剷）
岩新手入門試玩
太大部關係天水圍西鐵站交收
$1200
TG: Ohgoodbyedays

你早兩個月出post咪好

最近先打算換機

無聊又打左件

Push

難唔難用

1000 OK?

有冇過住作品欣賞

可以直接係你屋企樓下交收

可以 tg我

其實因為廠機 所以唔難
但比較重要係set番個理想噴咀高度咁打印都方便d
不過因為唔係open source好多野都default 左無得好隨意set

其實我都係新手所以我都係打d工具仔
但因為想打大件d既野要換另一部又無乜位所以就放呢部出去

Up d野好易用架姐

暫時hold左俾個巴打

最大siz 係幾多

Sold thanks